天水圍循道衛理中學要人！！！！

大量不知名人士門口集結！！

圖from 獨媒

推推推

邱班竟❓

廢老唔係走哂啦咩

push

黑警 白衫 藍絲 不論邊一個 一去學校就收得皮

屌 呢班廢佬想點撚樣

利申 天循舊生